請各位哥哥高抬貴手🙏

係咁既，小妹覺得出街戴Bra有d麻煩，所以聽日唔會著Bra出街，希望各位哥哥唔好望我心口望到實一實，小妹會怕醜喔><

冇圖你話你有三個波都得啦